分手半年有感

岩岩係街見到對情侶好似我同前度咁款
所以想上黎抒發下

自己屋企唔算有錢
前度比我有錢
所以我一直都好感恩佢無介意我無錢而同我一齊
個陣我真係以為自己贏左全世界

之後入到大學 自己好比心機為事業鋪路
想前度為自己感到驕傲同比個好d既生活佢
最後搵到份唔錯既工作
結果反而令佢離開自己
原因話我無乜點理佢 覺得工作重要過佢
而佢亦好快有新男朋友

分手之後 我曾經覺得自己係零
發現無人同自己分享喜悅係咁慘
雖然而家口就講好享受單身
但有邊個唔想係呢個咁現實既社會入面
有個願意等你成功既女人

前陣子前度生日 嗰個月過得特別辛苦
而家偶然想起佢 都會覺得可惜 有點內疚
但同時亦明白再諗都於事無補
最後希望你幸福快樂
同時希望我唔會再見到你
因為我好不容易先令自己放低你

依家唔係5P 叫春請去

食屎啦臭雞